{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048690",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1086244?place[place_type]=GID&place[gid]=1086244&place[latitude]=34.8884331228&place[longitude]=127.36619444&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 송산제낙안민박펜션"
    },
    "text": "松山祭楽安民宿イ氏古宅は周辺の眺めが美しく、田舎の風景のように暖かく居心地の良いところです。 家族や友達と一緒に良い思い出を作るのに最適です。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 予約する際、正確な人数を教えてください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットを連れていらっしゃる場合、一部のペンションを除いては入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、予約及びご利用の際、未成年者は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客本人が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では禁煙が行われていますので、特定の場所を利用して喫煙してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあります。 このような場合、カスタマーセンターを通じて全額返金を受けることができます。 また松山祭楽安民宿イ氏古宅周辺には様々な観光地があります。 たとえば楽安邑城、仙岩寺、順天湾、松広寺、順天楽安温泉、小鹿島、高興宇宙航空センター、宝城栗浦海水浴場、宝城抹茶畑,順天ドラマ撮影場,太白山脈文学館などがあります。 また、ここではスモールウェディングも行うことができ、屋外で青い芝生の下で結婚式を楽しむことができます。 様々な客室種類の出居、クムホンダン、松山提案棟も提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "松山祭楽安民宿イ氏古宅はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "松山祭楽安民宿イ氏古宅は周辺の眺めが美しく、田舎の風景のように暖かく居心地の良いところです。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約する際に正確な人数を教える必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約する際は正確な人数を教えてください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていっても大丈夫ですか？",
            "answer": "一部のペンションを除いては、ペットを連れて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "次のお客様のために入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室および退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、施設物を毀損または紛失しないよう注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事や直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室内では炊事道具の持ち込みや直火での調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では禁煙です。特定の場所で喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "二重予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額返金を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "松山祭楽安民宿イ氏古宅周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "松山祭楽安民宿イ氏古宅周辺には楽安邑城、仙岩寺、順天湾、松広寺、順天楽安温泉、小鹿島、高興宇宙航空センター、宝城栗浦海水浴場、宝城抹茶畑,順天ドラマ撮影場,太白山脈文学館などがあります。"
        },
        {
            "question": "松山祭楽安民宿イ氏古宅では結婚式を行うことができますか？",
            "answer": "はい、松山祭楽安民宿イ氏古宅ではスモールウェディングを行うことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような客室種類が提供されていますか？",
            "answer": "松山祭楽安民宿イ氏古宅では出居、クムホンダン、松山提案棟などの客室種類が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 575,
        "QA": 663
    }
}